是日不靚午餐 脆爆雞扒飯 配 肉茉汁

印度仔歧視南亞人可恥

負皮 上一頁

杜汶澤請咗印度仔???

請尊重, 謝謝

曲線宣傳

是 本人全力歧視蝻亞,支那,環保,女權
歡迎批鬥

歧視自己？

睇到早排呢間快餐狂搵打手上黎推呢個餐
咁我唯有以身試毒
講下味道先
肉茉汁未聽過係乜黎
但食落似係台式肉燥加日式豬扒醬,怪怪地
雞扒就係咁得多,四舊仔
左下個舊仲要成舊都係粉黎
咬落個炸皮都仲算酥脆
但係唔熱,只能算係微暖
成兜飯最好食係D菜,因為有落蒜蓉兜過
45蚊無野飲,不了

非

大家活打手準備全面進場
印仔你走先，呢度我頂住

不畏強權,保持中立

百里香阿活

講真,真係食百里香好過,起碼有野飲

曲線宣傳百里香

又同定延食飯

點解呢排咁多大快活出現

多打手

邊間美甘??

?

你應該考慮評下唔同餐廳既綜合性價比
例如百里香係10分，呢間幾多分

咁你是咪支持耶青

百里香啲名都未聽過啦
打手為反而反